就咁睇好似拜登上位仲好過侵侵連任

侵侵-絕對不會打仗+CONNECT唔到太多其他國家
做獨行俠單靠美國制裁共產中國到2046年都未撚跪

姐係最少要等多兩屆美國大選,選出一個比侵侵更強硬既總統
係最少呀, 因為侵侵連任既話,下一屆就99.999999999999999999999999%係民主黨
唔覺得共和黨可以羸足3屆

我諗光明會捧拉登JOE上去一撚定有佢既原因
可能透過稜鏡計劃知道侵侵D部署IDEA太撚柒先拉佢落馬

侵侵上位=白兵上位
望下白兵搞到香港變成點
就可以預視到侵侵可以搞到美國變成點

白兵=絕對不會刺殺
侵侵=絕對不會打仗

短視

侵侵仲要完撚全配合唔到光明會既部署
光明會要播毒之後美國封城
侵侵就係唔撚封

殺撚左伊朗同以色列各一件重要官員冇撚左骨牌效應,冇撚左下文都唔撚知係唔係侵侵搞成

On9

拜金：一直關注事件，希望傷者盡快康復，天估香港！！！

不過連登仔10個有9個個腦都係裝屎架啦

叫王維基搞個香港淘寶賣假貨
叫VIUTV自家製埋D冇人睇既劇集
各種千奇百趣倒米既IDEA都可以由連登仔諗出黎
就知佢地有幾柒

咪同侵侵差唔多

愛登力弱智到無眼睇

好簡單
只要侵侵唔撚敢係任期內對中國執行斬首
又唔撚敢係任期內打柒中國
其實咪又係靠制裁制撚到共產黨跪低
10000000000000000%做滿屆都未撚跪

愛侵力仲撚柒
無視侵侵當絕對不打仗係政績打飛機
靠美國念力打救香港

ATNA

???
民主派被國安法打壓又有冇出聲呀
緬甸咁樣咁多事 一句聲都冇出過
佢瞓撚咗定樓豬你瞓撚咗

屌
真係有愛侵力以為嘴遁可以打救世界

侵侵班底係香港出事果時都出撚左好多聲啦
請問香港有撚左普選未呀?

不過又係既
物以類聚, 99.99999%愛侵力用念力爭取香港民主, 偶像用念力打救香港都唔撚出奇

佢放生抖陰又點撚樣解釋
上任咁耐有冇出聲屌柒過中共
叫人戴口罩 封城根本戇撚鳩
武肺根本係弱感冒
係就死撚咗好多人啦
而家打科興死嘅百份比比得上武肺
哩個政權就係要做到武肺好撚恐怖
當其實你開數據睇下就知
康復率九成幾
死於武肺幾多成

愛登力：拜登會開戰

緬甸屠殺廢登都唔出聲啦
好多方面都證明中共有參與
成堆彈殼有殘體字
另一邊左膠們仲專注係梅根
中共贏到笑啦

幾時有話拉登JOE會開戰
我只係話過拉登JOE做返侵侵做緊既野
個分別=由白兵向共產黨發出嘴遁攻擊 同泛民向共產黨發出嘴遁攻擊 一撚樣咁細

香港人權及民主法案
敗登會敢簽哩啲嘢？
出聲講China Virus
屌完又屌
拜登？
成個2019年有出過咩聲
佢個仔喺中国有公司你唔講
佢個仔啲性醜聞你唔講

簽左又點
侵侵都簽撚左好多文件
香港有左普選未?

香港人而家柒撚到呢
以為有個美國總統坐係啦啦隊席幫佢地打氣就有普選

侵侵都冇任何醜聞
香港有撚左普選未?
原來美國總統身家清白又PURE又TURE坐係啦啦隊席幫香港人打氣會增加香港民主化既機率,真係笑左出黎

屌
咁拜登幫香港人有普選未
有先就屌愛侵力啦弱智仔

登登咀遁都無 一早縮左入老母個西

你從邊個POST睇得出我認為拜登可以幫香港人爭取到民主?

35+成功左未?

智障愛登力：侵在位 香港爭取唔到民主 等於China Joe好d, 即使China Joe係垃圾都依然係侵錯

此post已完

我話拜登做返侵侵既野
咪姐係話撚左比你知拜登都同侵侵一樣冇可能幫香港人爭取到民主黨聰明兒童
以為覺得侵侵廢就=愛登力
以為覺得白兵山埃就=泛民狗呀
咁撚樣既人都可以駐守時事台
唔怪得香港會仆直

點解要精神分裂

佢地傾向用愛去感化中共從而推動香港民主，建設民主中國。拜登岩呀 對幻幻有愛

此post已完

750萬人入黎MARK低D人
係時事台上面班傻仔令到香港2020年變撚左一國一制

冇守 淪陷咗好耐
一直冇盼望過美國會點打救香港
救到港只係靠香港人民智要醒
但根本冇可能
連唔戴口罩都做唔到

侵侵在位期間搞掂北韓同中東一堆戰爭國家簽和平協議，joe一上北韓又話撕南北協議，緬甸就即刻軍變，屠殺平民事實就係咁

加速師

思想仲停左係普選到，咁呀爺要完善個選舉制度喎，你要多謝呀爺定登登

登登老人痴呆
政策又九唔撚搭八
樓主想洗地都要有地比你洗到先得架
得個布林肯好似強硬少少就打哂J
樓主點睇佢果個1.9億方案派餅仔
不停資助其他國家
然後又回贈不同基金
仲要黎緊加大量稅
就憑呢樣野
請問登登點好法
請樓主賜教

咁白兵搞到香港點先？

咪撚求撚怪搵個件垃圾比喻做侵侵係度尻pin 先得咖，你唔好話拜登係耶蘇再世

負評 上一頁

侵侵連金仔都connect 到喎

侵侵都係旁敲側擊姐
唔講以為出兵

係含侵力
比啲尊重唔該

到而家都仲有人吹捧牙燈？
國際跣都收曬聲仲有人撐燈？
共產黨喺香港開曬無雙牙燈做過咩？

邊個做 香港人都係想坐享其城 自動有民主
同武肺一樣，個個唔打疫苗等世界自動冇全球回復正常

你呢段野擺落敗燈度咪一樣
有咩斬首行動呀咁?

CONNECT到金仔=唔洗開戰

哦
姐係有侵侵支持者都係熱愛和平
支持用和平既手段幫香港民主化

嘩屌
原來唔少左膠同反戰撚都支持侵侵

Blocked

垃圾類比 將兩樣唔關事既野夾硬比較

現實生活好少人關注你？做乜喺度酸

笑死

Con 條撚，共狗一出聲已經無得傾，之後任內完全無提過

無啦啦提白兵 無人識囉 同侵侵去比笑死

算啦你見條友講野都鳩下鳩下

so?child登上個位之後民主派初選被國安法拉晒有出過聲?就連緬甸個d咁幾乎係人道危機聲都無出過係咪顧住玩幻幻玩到sleepy，收皮拉侵都起碼出過聲拉死左膠偽善L又要攞道德光環對住極權國家所作所為又扮睇唔到

見到d 10000000%真係好柒 唔知想點

唔撚想串柒你班支持侵侵用念力嘴遁打救世界既傻仔呀
如果下下用念力嘴遁可以解決問題呀
緬甸果度而家唔撚洗準備組民兵組織推翻個軍方政權
烏克蘭之前唔撚洗執行斬首行動推翻個政權

D支持者柒撚到咁, 越黎越覺得侵侵似係偶像派多撚過係實力派

此po議員

放生埋we7同孔子學院

咁大件事登粉又唔講

呢個世界可悲嘅唔係拜山上位
而係今時今日仲有瘤主呢啲弱智
Blocked 拉

樓豬應該真心痴線佬嚟

道指創新高，理撚得你，登登好波

收到風樓主拎白卡

拜登乃傳統政客，奉行多邊主義

美國既角色唔係做大佬（咁亦唔符合效益），而係要世界各國合作；所以侵過往係冇乜盟友支持，但拜登政府可以重建多邊合作，建立Quad alliance

出嚟駁#29未

各種千奇百趣倒米既IDEA都可以由連登仔（樓豬）諗出黎
就知佢地有幾柒

勁x1000000000000000000000000

要打柒中國就肯定係侵侵在位比較好，不過有一點拜登政府講得幾啱，就係要聯合其他國家去對付中國，咁樣效果先好，而侵侵同一時間開太多條戰線，連加拿大都搞埋，人地好難全力撐你。
不過就算拜登政府講得幾啱都冇用，民主黨都係all talk no action

ON99
HKTV年年升值, VIU廣告追過無線
不過你呢D五毛同你講實績都係無意思, 層次唔同

緬甸開緊戰 死咁多平民佢做緊乜？ 哈里王子單野佢反而出面講支持
疫苗未打完 佢已經不停提加稅加稅博乜？

笑死我
明明ＨＫＴＶ正正就係走連登仔指點既相反方向先升到１５蚊
都可以吹撚到係連登仔功勞

宜家美國係日本處理緊日韓爭執，呢排韓仔又攞慰安婦針住日本，同要日本提高軍費買美貨

樓主可能拎白卡

王維基講撚到明唔撚做香港淘寶
比連登仔屌撚到反肚，睇死幾年就執笠
結果呢？
信連登仔一成，鳩都變形
何況香港？

明明係有條柒頭喺#6 講先
拜金：一直關注事件，希望傷者盡快康復，天估香港！！！

你應該問大豆侵有咩斬首行動呀咁?